感激醫護之前罷工

見到歐洲世界各地疫情爆發突然間覺得
香港算係幸運嘅一群
感激醫護之前罷工威脅政府做嘢
雖然最後唔係全面封關
但係封咗部份都幫助控制到疫情

多謝你哋

721